LIHKG 啲人啲價值觀好大陸

金錢掛帥，睇錢做人，見高拜見低踩，無本土意識，支持大財團，支持大陸野，睇野講野唔fact check ，人云亦云。

大家覺唔覺

似叻哥多啲

咱們都是中華同胞

咁唔大陸既價值觀既定義係點？真心求知